【0909 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻

大

Hi 衛生防護中心傳染病處主任張竹君醫生(鈕祜祿·甄嬛)

hi

Hi

今日遲咗開

琴日早開 今日遲開

見工加油

打和 super

疫情放緩，開post都放緩

加油

懶惰了

Bingo 紙

PK Tang
鈕祜祿同武漢茶出嚟 記者/作者要繼續問你地（非）自願檢測啊
PK Tang
鈕祜祿出嚟 記者繼續問你點睇延長（非）自願檢測啊
PK Tang
武漢茶出嚟 見記者之前好 er er er 完喇

具燦星(見工成功)

9月8日00:00:00至23:59:59，多6宗確診個案

9月7日00:00:00至23:59:59，多6宗確診個案

1 imported #4902 curry
4 linked
1 unlinked

開學好忙

又回落了

1宗輸入
5宗本地 (4宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

4 linked
2 檢疫中心
2 family menber

1 unlinked
#4901 M62 0906全民檢測 住山景邨景慧樓

放寬 -> 返工返學繼續馬照跳 -> 再爆 -> 收緊 -> loop

UNLINKED嗰單住山景

係咁嫁啦

今日有冇交通城新增案例？

呈報20

同問

old cases
#4091 0828出院 antibody++ CT>30
#4254 imported 0828出院 antibody++ CT>30

睇黎樓主好快有假放

HA：尋日早上9時至今早9時多20宗呈報個案

激增66.7%本地

全民(藍絲)檢測係咪有差唔多一半係舊case

14人出院
21人危殆
8人嚴重

景麗樓

10多宗初步

好似冇

大幅度回升了

咁咪冇得再見你地囉

ok聽日allin大

old cases

我收返 你有排開記招

#4897 大圍保安屋企人
#4899 大圍工作人仕嘅屋企人

即刻有人問

12月會唔會再爆發？

#4897 交通城保安屋企人
#4899 交通城工作人員屋企人

#4897 交通城食蕉屋企人
#4899 大圍工作嘅屋企人

你CHP開個位佢做咪得

山景同埋友愛

陰陰咀笑

枝咪唔洗要
多謝商台

唔好呀
好多廢老出沒

表面上冇相連

安定同山景個案
表面上冇相關

做樓豬部tablet得唔得

枝咪好慘

兩個地方隔好遠囉

Wuwuwu

做咗tablet樓主咪冇得一路開記者會一路睇連登

可否問初步包括D咩case

10幾宗初步

一架輕鐵505就搞掂啦，仲有巴士961, 兩者一樣可以直接過到去

揸住杯飲酒

佢話可能有啲係輸入

咁都係間接啫
尤其友愛個case個活動範圍係安定友愛置樂
暫時話唔見有關連都係正常嘅

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

原來初步係包有d輸入之前仲諗緊點解第2日本地少過之前一日初步

就嚟冇得見你，你不如喺度直接承認你係張竹君

旺角維景 2xxsample all--

景麗樓舊case

4版

閪01死全家

點解明明武漢茶今日冇講嘢但係我都咁眼瞓
鐘眼瞓鐘咗幾次

MC: 我哋最後~~~~如果無其他問題, 今日記者會到此完結, 多謝大家
16:51 完

連續三十八天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日14人）多過確診（今日6人），剩返212人响醫院或社區治療中心。還需要馳援起方艙嗎？

頁數是咪創新低

咁又唔係

頭先開始冇耐就瞓左 啱啱醒返

1656收工

咁快完 死全家4寶得支那01有出現
其他三間係咪死咗全家

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

聽日又反彈

其實君君把聲都好催眠

咁快又完咗
下次會唔會4點35分就完？

兩間，thks

聽日又多番?

即係3單檢疫
其中2單係康復者?

兩間Royal級 thanks

000676華大基因

係咁上下啦
樓豬10問9唔應
淨係識派膠
仲邊有引入嚟討論啦

失眠勝手武漢茶真係唔係浪得虛名

星巴出現了

死得好
多得我同你每日一屌

俾你搞到瞓著咗呀

而家先瞓醒

正
我已經諗好

可以

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

全民檢測3cases
2 old
1 new

#4898
0901 油尖旺 新填地街 66 號

#4901
0906 屯門 偉昌工業中心 農家好廚
0906 屯門 屯門市廣場 1 期 名點屋

Hi阿竹，我要進來了

加油呀

樓豬仲要笑樣

仆街阻人收工

啱啱追完apple live,好mc完咗衝咗落台

然後笑得好搞笑

大c

聽日應該有1x宗確診個案

777滿手鮮血
幾時俾天收

11點！

消息人士係咪又去咗嗌外賣....

Cable: 12宗

Cable: 12 宗

200%

double

好呀 升一個double 開學啦

人醜就要多讀書

你老細
樓豬英國有冇物業

港高官愛英磚頭 陳肇始、邱騰華有份

咩叫不點名批評張竹君醫生
咁即係有冇點名 係咪批評佢lol

林鄭敢唔敢公佈自願去檢測既年齡層

樓豬準備「不點名」回應佢啦

呢樣野唔止樓主講過啦

一開波啲教人戴口罩嘅post都有教啦on99

廿蚊張自己連口罩都未識戴

你一陣記者會咁講